有咩parttime推薦比學生哥

大學完sem 想翻parttime 巴打絲打平時翻開咩parttime 可摸耳分享下？

炒飛師

兼職勇武

sor 唔係好明

炒演唱會飛呀

本身諗住做7仔 但又聽講好多野做同人工低 有無巴絲分享下parttime經歷

LM

唔該曬巴打解答 不過應該唔會 因為唔識做

讀書嗰陣返過pt
最低嘅人工做最多嘅野加工時長
辛苦程度拍得住飲食業